發覺好多獌迷都回曬塘

咩一定要雙殺猁 阻下猁奪冠 結果柒到連領隊都比人炒埋 仲要講咩多謝猁 換左個領隊贏左三隊中下遊就打哂丁 ##咁獌迷咁嘅心態真係冇眼睇

唉 獌迷一向好抽得 而家除左某幾位獌迷仲keep到本性 其他嗰啲真係令我好失望

而家波台熱狗同馬撚都仲好抽過獌迷

屌你老母

猁迷先最撚廢呀
隊波打得好成手好牌，但猁迷啲抽水硬係好低質
可能太多00後

仲要希望當年絕殺撚鳩佢地廢蛇既鏝城幫手
當年一揪十九既獌迷搞成咁

以前你都ok 近排你回回地

哩樣真係

見到內文諗起以前既猁

摩三＝學神

一鳩樣

不再求前四,但願雙殺利

上場先贏頭馬 42倍Win

未換領隊連中下遊都輸

君子報仇十年未晚
你話我j歷史又好咩都好
SAF帶隊之下有成廿幾年都係好波既
利搞咁耐而家先叫衝緊聯賽冠軍
你咪惡下先，我扮契弟有乜所謂
當年領先8分柒到暈畀鄰居絕殺咪又係畀人抽到暈
又當年君子一跣跣走埋個聯賽
足球既野話唔埋既
你好運好波球員唔傷病冇內亂，李城都拎到
利拎到係實至名歸，拎唔到反而仲柒

作為19000今季我冇咩望
但求班大帝踢返順，要續約既就續
SoB肯留既固然好唔留都希望搵到個穩定既教頭
手上呢d人腳SoB用3場證明左可以踢得更好啦
穩定返我仲唔串過馬撚咩
學老鼠爆閘都得

言語中都feel到ching嘅魔性

我比左5百萬你飛去南美你番黎做乜撚野

輸波比仇家仲要講多謝真係狗到無倫

呢篇有d 睇頭啦

霸氣

呢個真係唔知講咩好 當年個冠軍諗住袋左架啦 最後一分鐘比鏝後上奪冠 因為呢樣野曼迷比人笑左幾耐 宜家居然衰到要支持鏝城 同市光榮 你話自己爭緊冠都話支持情有可原 乜都無得爭 都走去支持曼城 我真係好佩服d 曼迷 比我真係講唔出呢d

輸左又點雙殺利？

我都想知

輸左咪輸左囉
唔通俾人贏左就要當人地係殺父仇人咩
我地唔似d怨婦咁小氣咁記仇

領先8分係因為鏝踢少2場